海洋公園宣布明日（年初七）重開 今日下午5時接受預約！

龜🐢！

唔是執咗咩????

同病毒簽咗合約未

仲有人去咩？？

有無劉鳴偉表現跳水

Blyat

學算死草入面陳夢吉叫個幾個老闆輪流每日跳樓必定能夠吸引人流同生意

係咪打咗針先入得

Walkout 唔知有冇位？

要比錢點解要入